有冇食過馬辣火鍋隻花椒油

小弟食完之後愛上左

完全唔辣但係勁麻

有冇人知邊度有得買

或者有類似嘅產品

感激不盡

花椒

超市

馬辣

行過aeon嗰d都冇

啱呀 得啲花椒辣油

想要淨花椒油

有架
你細心d搵
一係去街市雜貨鋪

今日行過u購見到

係點嘅款

對

收到

得閒去搵下先

睇唔到

因為佢係一大盆比你裝落個豉油兜度

顏色係黃黃地 又有微微綠色嘅油

自製
想幾麻有幾麻

雜貨舖有

五豐黎红花椒油

街市啲雜貨鋪有